移咗民嘅入一入黎

有無移咗民嘅巴絲可以分享下自己係點移民 同埋移咗嘅生活如何
想計劃下移民

push